[殘卷]有無巴絲去過算命？(5)

post1:
post2:
post3:
Post4:
多謝 殘卷 巴打繼續指點迷津

請確保時辰正確, 農曆西曆男命女命寫清楚. 資料唔夠就唔睇, 因為睇唔晒.

男
西曆1998年7月31日下午6點
想問姻緣
唔該殘巴

女 西曆2001年2月15日 上午8:49
想問下呢幾年有無機會拍拖？同埋想知家庭同人際關係方面 感謝巴打指點迷津

西曆1997年10月 3日 上午 8時26分出世 女
想問 家庭，健康，事業運。
唔該巴打

估唔到會見到烏Sir！！！
五行缺水，容易有腸胃疾病
精神唔多健康，姻緣堅勁差
今年的確會有女性貴人暗中助你。

嘩，的確是容易惹官非的命格
照睇20-30前應該冇事
不過今年係奇差嘅流年⋯⋯

2018似有感情煩惱
來近運情唔多樂觀

98年2月8號 7:30左右
想問讀書，事業同健康方面tks

[quote]西曆98年2月8號 7:30左右
想問讀書，事業同健康方面tks

唔好飛我

西曆 1994年6月2日 夜晚7點09分

想問 一生條命點？正偏財運？工作？
thanks殘卷巴

西曆 1994年6月2日 夜晚7點09分

想問 一生條命點？正偏財運？工作？
thanks殘卷巴

補充：女

唔好skip我啦

西歷1994年1月16日 下午3點
想問黎緊呢幾年嘅姻緣同事業 唔該巴打

男 西曆1998年3月1日 上午七時正-05分左右出生
想問姻緣，有勞巴打

男
西歷1991年3月15日 17:30pm

想問事業/財運

西歷 95年10月14 8:01pm 女
想問事業 (剛畢業搵工中) 同姻緣
感謝

殘卷巴上個post miss左我
西曆1994年8月23日 15:00-16:00男
想知自己事業如何, 應該向咩方面發展, 岩唔岩自己創業
另外想問下家庭, 愛情, 幾時有機會結婚
唔該大師

po多次先 希望大師睇到

無限感激

…⋯一切隨緣
我看31歲後，運情很兇⋯

巴打唔該你

似3兄弟妹, 你排中間
兄弟妹關係幾好
姻緣不太好

唔該你巴打

咁姐係呢幾年都唔會拍拖？

命格有D難搞....
懷疑先天有點毛病
17歲應該屋企有事?

男
西曆1990年7月17日上午6點
想問愛情運同事業運
唔該殘巴

命格不錯, 事業都會有發展
為現實就做金融, 自己心裡想做文化

.......相當坎坷的命
2014年後應該冇好過

異性緣/人緣不錯, 家境都唔差
但容易惹人妒忌
似金融或旅遊業, 發展唔錯

女 西曆1996年5月18 14:10 想問今年事業
唔該晒巴打

今年流年差, 不太樂觀

其實咁樣將自己嘅時辰八字放上黎好易俾人落降頭

謝謝巴打，但我金融同旅遊業都唔係，係咪發展就會冇咁好

女，1993年5月26日 8:00pm
想問姻緣同事業
事業黎講之後大唔大機會去外國發展？
唔該巴打

我個肺係差少少 都算係有少少問題
唔係太記得係咪17歲， 我阿麻搬過墳

殘卷巴唔好skip 我

西歷1996年10月19日 下午五時 男

想問感情發展如何 同埋 轉唔轉工好

先行過謝大師

唔該巴打

感謝巴打，講啱左我係讀文化藝術果邊的。 姻緣果邊有無話尼緊會點？因為skip 左依題但好想知

西歷 94年8月19 凌晨三點岀世 男
求問事業姻緣 唔該大師

獨子，早運（18歲前） 麻麻
2015似有長輩離開
事業一般，似A0

西歷：1990年2月1日 下午1點 男
問愛情 事業
感謝

殘卷巴打你好
我1995年11月18日 午時出世
想問姻緣 有拖拍但唔太順利
想請巴打指點迷津

唔該哂

殘卷巴miss左我

似乎有一兩個妺，一细佬
兄弟姊妹關係麻麻
2014應該有d事
19年工作順利，20年感情煩惱
2021有災

如果係午時，桃花應該幾旺
2018甚至是多人追求

殘卷巴打miss左我

巴打幫忙睇睇

事業運不錯，是要走動丶出差的工作
姻緣都可以，不過容易招人妒忌

我呢

希望巴打睇到麻煩晒

太好了 多謝巴打

若果時辰冇錯
⋯⋯會是多病纏身的命，兄弟姊妹也不太吉利
目前大運也很不利

可能先天有點毛病，遠視或大近視？
財運很差，從小到大也是破財的
2020或者有姻緣

⋯祖業凋零，父親火爆
同屋企人關係差，A0
事業可能28歲後先好轉

1995 9月28日，早上3點20出生
想問姻緣，事業，同財運
感謝樓主

五行缺水，易有腸胃疾病或皮膚病
早運麻麻，2019年入新大運，事業近幾年會好d

巴打，你去check清楚個時辰。
如果係接近中午多d，咁就大檸樂⋯⋯
係13點多d就好d

沒什麼財運，A0的命？

唔好skip啊

感謝殘卷巴!

男女？

習慣依賴大哥或家姐
2018運情好差
有拖拍，但是通常很快玩完

男

緣份係有的，不過好既你唔𢵧，𢵧果個係爛桃花
揾工會撞多幾次先會中

西曆1996年2月2 3:08am 女
想問工作 同 家庭

家庭不太和睦
有姻緣，但29歲後運會轉差
事業不太順

幾好的命咁
2017有事發生了？

係咪skip左
麻煩巴打

不錯的命
26-27歲有姻緣，大概32結婚

靠自己打拼的命
似早婚的，2017已結？
40歲打後應該唔錯

nice try

2017 就冇 18先有
希望條命真係好

好奇怪，問咗大師幾次都冇覆
條命太差??? 真係咁唔值得批??
麻煩大師指點迷津

照睇有d父幹，有個家姐？
父姐較close，你有d葡萄
2021或有姻緣

1994年7月13日 21:15 女
人生中感情運好似好差...返工又唔知應唔應該繼續留係依間公司發展
希望大師可以指點一下迷津

男
西曆 1994年3月9日 早上4點左右，
想問事業同姻緣，
唔該殘卷巴

福緣較薄，只能眼紅別人

絲打，應該係父母離異，有繼母
如時辰正確，有過同父異母弟弟？

火很旺，學歷應該唔差
不過，福缘較差
來近都係水年，不吉。
2020或有意外

女
西曆 1993年8月4日 早上6點50分，
想問事業 （上年年尾比人炒左 希望快d 上岸）
勞煩殘卷大師

女 1991年生 農曆七月初三上午6點生
想問姻緣 事業 健康
感謝🙏🙏

請大師解答
1995年12月30日 23:31pm

想問下事業同姻緣，想知去外國有無得發展？
姻緣對象係點？

唔該大師

女 西曆

事業呢一兩年還可以
運情2021會差d
大概32歲會好過d

絲打是老師？
姻緣係差啲
骨骼、牙齒不太好？

前者岩，但未有同父異母細佬
想問一下自身姻緣係咪都麻麻地？

skip左我

那麼，父母大概是2009年分開吧？
姻緣的確麻麻地，有好感的也都和別人一起。
2021年或者有災。

五行缺水，容易有腸胃疾病
今年流年麻麻，可能會被轉職⋯⋯
姻緣就隨緣吧。

更早既時候了，災係身體有問題定生活上既沖擊

11點正既話係咪都大鑊

上個post比殘卷巴算過 西曆2000年3月7日16:30 女 我父母唔係做生意 想繼續問下事業同姻緣 同埋2026個問題會係邊方面？唔該曬

女命？

0父幹，家姐已經唔係到
多謝大師指點迷津

1984 2 月1 日 23:45 分 出世， 問愛情同 財運， 唔該巴打

西歷1994年6月8日 凌晨12點10分
想問黎緊呢幾年嘅姻緣同事業 唔該～～～

女 西曆1994年6月8日，凌晨12點10分，
想問姻緣、事業，謝謝～～～

唔好意思冇打到 係啊女命

女
1994年11月17日下午2:00
想問事業同姻緣 感謝您！

竟然

命有貴氣，但易惹官非
照睇似乎是媽媽有事

唔該晒巴打！係啊 係媽媽有事 但問佢又唔肯講 唔知佢嚴唔嚴重 係屋企又搵唔到咩線索

我都算易惹官非既 以前暑期工比人拖糧上左小額錢債

命有貴氣姐係點？比其他人好運？睇番自己咁多年都真係有唔少人一直幫助我既 所以有機會我都想盡力幫番其他人

女 1996年7月7 上午3點15 想問事業同姻緣 唔該曬

有機會係心肺毛病，睇緊d比較好

請巴打幫手睇下

有d依賴人的性格，可能是父親或大哥
姻緣麻麻，2017似乎有d煩惱

想問下事業呢 因為就快畢業 仲未諗好方向

命唔太差，運就真是差
容易兄弟姊妹不睦，或是因異性與朋友反目
2021會應一事

都唔記得個日子了⋯⋯

運氣真係好差㗎
兄弟姐妹關係都唔得

請問命唔太差係咩意思

1986年生 農曆十二月初一 下午8點生 男
想問姻緣 事業 家庭
唔該 卷巴🙏🙏

大師唔好skip 左我呀🙏🙏🙏

學業ok，是商科？
事業都還可以

唔該大師 我係文科jj 驚乞食

似乎有一姐，未婚但近旁的
公職人員？

時辰踏界⋯
有沒有一家姐？

1992年7月19日 上午5點出世
想問一下姻緣同事業
唔該殘卷巴打

1996年5月6日 上午十一點出世

讀電腦？
2016似有d事
出pool睇2021

1990年7月16日 00:10 絲
想問下事業運同夫妻運會點？

我有一個妹，時間應該無錯

1994年6月20日 女 晚上11點左右
想問問姻緣

讀engine
2016自己係有啲事
想問吓出年先grad係咪咁大鑊冇工請

輕輕回個帶

1994年4月16日下午4：26
想問轉行
唔該殘巴

西曆1992年11月24 4:50am 女
想問事業，唔該巴打

漏左，絲

絲打係(你喜歡啦), 改咗名又攞其他人八字算?
此命夫妻運應該唔多好

姻緣對象....高大, 八字腳, 有D肚攬

1999/07/22 9:27 絲
想問愛情同埋幾時出pool

唔好意思，因為朋友都有煩惱想問佢問問

正確，可以講多幾句事業嗎？
唔該 卷巴🙏🏻

唔該大師，想問多少少，大概幾時會遇到？
另外，事業去外國發展有無得諗？

多謝你的回覆。2018都玩死我咁款 2021又黎過

近幾年還會有點反覆，39歲會慢慢好起來

家底唔錯，有二家姐，可能仲有一細佬？
別擔心，2020開始陸續有來。

輕輕推一推

才女來啦，不用擔心學業
兄弟姊妹都不少
姻緣差一點

女 講漏

仲有我呀大師

女 1996年7月29 上午04:55
問姻緣 事業 學業（今年適合進修嗎？）
感謝大師

1998-05-12 下午2:30
想問財運 唔該大師

男
西曆1998年7月31日下午6點
想問姻緣
唔該大師

學業沒大問題
姻緣差一點，不過靠自己也可以

沒什福緣
事業都變質了
最旺姻緣的，是20歲左右

輕輕一推

大師心急人上

男
1994年9月26日
上午八點十五分
想問今年財運，事業

同埋幾時有拖拍

家庭不睦，是做飲食？

姻緣還是別想太多
專心事業吧，做金融？

再推一推，麻煩巴打

教蓄想入政府

91年9月17 19:00
問愛情

推一推 唔該曬巴打

人心不足⋯⋯
身邊全是小人
事業要遅d先有成

女 1990年12月19日晚上11點15分

想問健康

做地盤

西曆1994年12月7日早上9點半 女
請大師幫手睇睇婚姻 同埋 呢一兩年內上唔上到樓
幫朋友問的 佢好需要有人指點吓 感謝！！

女 西曆98年7月3日 晏就兩點九出世
想問愛情運

男 西歷1996 年 8月10號 早上9 點 （個時間有D模糊，唔太記得）

想問事業，就黎畢業想搵心水長工 同埋財運

感謝大師

事業運ok
大運不太利父親

男命的話，還可以
同屋企閙不和

這個⋯自逆境中長大
長輩似很嚴
姻緣不太好
多做少成，沒人扶持

人心不足係指自己定身邊？

遲啲先有真心sad⋯⋯ 好想搬岀去自己住

女 西曆1995年11月9日 13:15
想問姻緣同事業

屌 自己學撚左佢咪唔撚洗俾人點嚟點去囉
屌你老母 而家識算巴撚閉咩

富貴但多災
34歳或有一劫

女命的話，異性緣是有的
不過，沒能收成正果

咁今年財運點

唔該哂 睇黎要再努力啲

心血管疾病？

姻緣差d
進修可以

Hello巴打
想請問事業同財運如何
因為我唔係亦無意做金融同旅遊~
唔該巴打

1996年8月29、夜晚7:45出生、男命
想問工作事業

先感謝殘卷巴

性不喜管束
做自由業或是自己生意吧
財運不俗，而且剛開始入新大運

異性緣比同性缘好
金融業？今年會有變動

呢個時辰⋯似在外留學準備回來
學歷不低，工作應沒問題

⋯⋯很多兄弟姊妹的様子
有2個妺？還有一胎可能沒出來
似乎與人合夥做生意的
先敗後成，等時間

先多謝殘巴

我在外多年 （澳洲），冇打算翻黎發展。
上年年頭做intern 個陣最後一日比條撚樣跣鑊勁之後搵工都冇咩著落，個人有D失落。唔知今年會唔會好D？

新曆1990年7月17日
大概 06:00分
男

問事業愛情

似獨女，母親很強勢
應拍緊拖，今年還好，過兩年或有暗湧

女 西暦1994年 11月3日 初一 凌晨5點
想問事業 愛情 麻煩大師

意思係會有呢方面既病？

文昌星很旺，適合學術方面
不過，2020之後大運轉差，事業姻緣都不太利好

絲打一定好靚
睇來會結婚數次

似乎多弟妹，至少一妺一弟？
家境不錯，父母夫妻檔做生意
應該蜜運中，2022結吧

早運比較差
工作得個做字
姻緣也是一般

唔好skip我

......
多一事不如少一事

漏咗我吖？

2013年屋企有冇火災？

財運一般
手工丶珠寶？

補返 係女
唔該晒

小富婆，屋企做生意？
2015似乎有d事
不要太大洗

成班on9信埋依d野咩年代呀2019呀

西曆 1993年4月24 1:59am

我適唔適合做研究工作？開公司既話會唔會順利？

如果春季有點破＄，下半年都會破
今年有機有白事
冬季運情最差

如有也是遠房

男 西曆1998年5月19日 凌晨2點左右
想問姻緣同事業 感謝巴打！

人聴明丶有口才
早運算不錯
27歲開始事業先會有發展，不過要有sacrifices

姻緣似幾好
不過會因財招人忌

唔係講笑，真是少見的好命格
至少近期見過最好的

仲有我吖，係咪要時分先得吖？

絲打⋯命很硬
早運很差⋯⋯要搵個水旺同一樣咁硬先得

點命硬法？

剋六親果隻

父母恩愛，有一兄或一姊？
時間啱嘅話，15歲應該有d事

但係屋企人都應該幾好，無咩大問題
早運係幾歲之前？

skip咗我呀 唔該巴打

btw im a girl

如果15年做手術，可能與心血管有關，而且是夏天做？
姻緣的話，16/17年似乎有心動的，不過同其他人一起了。
2021或者有機，隨緣吧。

年頭病了？
下半年有官非？

幾個唔同人覆⋯都唔知答緊邊個⋯
命格文昌星很強，似乎會有碩士或以上學歷
脾胃太適？

早兩年人際關係混亂d
太多distraction ，專心d吧

好準 真係好易分心

可唔可以幫我睇多個

巴打 漏咗我呀

祝殘巴日日有女屌

西歷1987年3月4日 男 子時
想問健康 事業 感情

好過好多人啦
大器晚成，別心急

阿父有d唔生性
聰明但起運遅

半夜比較難對盤
一個盤係母親很強勢，父母都是能幹做生意的樣子
另一個，冇什麼祖業父幹，完全靠自己

母親不是父親第一任妻子？有同父異母兄弟姐妹？
2015年似乎兄弟朋友失和。
因妻得財都似，不過她最好是屬🐭
2020年撞撞

其實殘巴有冇諗過收錢算
你覆得幾句 我好想慢慢算
有冇性趣?

冇啦，收＄有壓力
大家傾兩句，覺得準就講多幾句囉

果然性情中人
見過唔少鳩up都收錢

命格火旺得很很大
想問問母親是否健在？

見過神棍
對依方面有保留

主要都係打工替老闆賺錢
2021會搵多啲

麻煩殘卷巴唔好skip左我

應未婚，性格很火爆？
基本上運情自少就差⋯
命中勁缺水，容易腸胃或心血管疾病
34歲後更甚

行緊大大財運，事業不會差
出差就會，出國發展就唔似
姻緣就隨緣吧

補返 男

1999年9月21日 男 早上6-7點
想問事業 thx 巴打

殘巴
1991 3月18 晚上九點左右 想問姻緣 自身 事業
感謝幫忙

女

阿媽對你很好
學歷高，做金融
2020開始家中或許有事

呀媽係對我好好既
學歷就應該得u grad，都唔會讀上去啦
想問下家中大概會有咩事....?麻煩曬

出身小康，做官的命
應該拍緊拖，30歳前後可結

早運點差法？幾歲之前叫早運

我係女 上年好黑 想睇下條命係咪咁差

08-06-1992 22：40
想問事業，姻緣，一生會有咩大意外大病
唔該巴打

好多時候，時辰都唔準
阿媽記錯丶護士寫錯，諸如此類都有
假設醫院冇錯，咁用真太陽時就大概14:45，即未時

土太重，家庭比較複雜，行火土運比較難捱。

中呀
家庭不和 屋企又窮
有師傅話我個局比較夾到 會做小富
有師傅又話只係普通命一條

⋯命硬，會長壽
屋企亂d
2017年後入破財大運，家中更亂

女 1997-12-13 辰時8:00-8:15

1.想問做邊方面事業比較好
2.大概幾多歲結婚
3.財運如何

麻煩曬🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

男 1992-08-15 10:15am
想問愛情同事業

哈對唔住巴打
有冇得貪心啲問埋事業如何呢？

屋企亂係指？感謝賜教

父母不睦、兄弟姊妹失和之類

破財係咪仲會keep 住? 今年完未

事業不錯，似做金融的
感情豐富，多婚之命

會唔會miss左我

1994-1-23 女 15:00
想問咩行業岩自己 同埋姻緣

家境唔錯，有父幹，兄弟姊妹很多？
排第三，關係一般，可能會爭身家。
如不是蜜運中，今年會遇到，28歲可結。

殘卷巴打 我想問事業運
1993年4月14日 14:30
唔該曬🙏

Sales？賣車？
桃花幾旺，求學時期已經拍拖2次以上？

想問下我適合做咩職業？

女 1996年10月3 22:00
想問事業 適合做咩 同埋家庭 謝謝

推

女
西曆1992年1月6日23:55@香港
想問姻緣、事業、財運

處於人生混亂期間，希望可指點迷津，謝謝巴打🙏會多做善事報答

捱過依幾年先

又係d踏界盤⋯
照睇似多兄弟姊妹，有後母
A0, 堅窮

巴打，點解咁唔同😱😱

我得一個細佬，父母相處融洽，冇後母。
屋企經濟正常，一年可以去至少一次旅行，居屋，公務員家庭。而我有拍過兩次拖，岩岩散

請指點😯😯

咁個盤應該入咗1月7日
岩岩果個似係2017年識
快有新的了

謝謝巴打
岩岩散既好耐啦2012年識🤭 有冇要留意咩月份呀

求解

6月8日 男命？

係 ，thanks ching

我就係已經捱咗廿幾年
驚捱唔住

1999/10/28 22:27 女

唔好意思啊巴打 我唔記得想問埋將來自己做咩行業同愛情

靠自己打拼的命
似有多個異性追求的，最後正桃花勝
夫妻一同拼

有福氣的命
姻緣差少少
工程丶建築？

絲打似是早年出國留學咁
2000左右住在親戚家, 學歷至少有碩士
2024有機結婚, 子女緣薄D[/quote]

呢個係之前個post你既回覆
但我冇出過國留學，亦冇住過親戚家
碩士未讀，只係考慮緊

姻緣差既意思係咪啫係搵唔到定多風波？
唔該曬

姻緣ok
靠口才搵食，唔駛憂
34-35後運情轉差
36歲大凶

有d出入，a0口才完全唔得
會算到大凶會係意外定病嗎？
唔該巴打

想問埋
將來桃花多唔多
人緣好唔好

推一推，仲想問下姻緣

似做官，近年事業不錯
有d偏財運
眼睛有毛病？

照睇身體狀況不太好
心血管或女性毛病都要小心
2020同2023非常不利

似留學生
事業ok
姻緣等到29歲

多謝殘卷巴打，希望承你貴言

未必得
姻緣睇2022

1996年09月10日 晚上7時半 男
想問下姻緣 事業 財運
感激巴打

輕輕一推 唔該巴打

西曆00年6月13號 7:00左右 女
想問讀書 感情同健康方面 thx

推一推

上面自爆個d 全部可以比人用來借運

早年有一場大病或意外
有過桃花，似A1
可能是公務員，消防？
冇財運

如時辰冇錯，似有一姐
小富婆，讀書OK
2018-19應有姻緣

⋯火土很旺，兄弟失和
脾氣暴躁，呼吸系統毛病，哮喘？
10歲有點事
2018又破大財？

1998年4月1日 女 早上6時出生
想問前程🙏🏻

火土好旺姐係點？
兄弟失和都準既
我無理解錯既應該係少聯絡既意思？定係指其他野？

有時間幫手 睇睇 謝謝巴打

咁姻緣呢巴打？

一般⋯似多婚命

⋯⋯
比較少見的命格
一係好好一係好差
想做官的？

不是 但想在藝術方面發展 有無機會
另外想問下 再讀書讀上去 定係直接做野好
好迷惘

斗爭很利害
財同異性一樣

唔該哂
2020同2023係指姻緣？有無咩方法可以化解，再次唔該

事業有成，與金錢有關的
姻緣比較多波折，家人反對，最後才可以一起

日元水是不變的

巴打係咪miss咗我

男的2018有官非？

⋯比較差d，尤其是2013年後

係咩嘢差？定2樣都差？

工作上面，依份工做咗4年
一直都做得好開心
但今年過咗2個月已經好多嘢令我想走

感情方面
自從16年散咗
之後都係一直冇拖拍
我做我會孤獨終老

年 甲子
月 壬申
日 壬午
時 甲辰

想問事業，流年
Thanks 爸打

運氣真係差，姻緣奇差
事業還算可以

男命的話，似有一姐
有d家底

家姐就冇啦
勉強算小康之家吧
請問今年運程如何？

年頭不錯，年尾會有是非口舌之爭

一路差，27歲後才好d

因為2020-21會有收穫

冇時辰⋯
照睇與父親不和

想問感情同事業

Thanks

2014-15識？

2018年頭

似乎是爭取來的
打後不太樂觀

絲打係咪好多人追 你個命盤好多桃花

1995年9月23日，下午7點至7點半，女
想問事業運同財運
我呢生有無機會發達？
我會晚婚定早婚？

兄弟姊妹多，但關係麻麻
有d父幹
么子，有出國留學過

算早，28歳前後
會發，要36歲後

Thanks 清我很滿意，36歲後發達係我既預期

巴打⋯命局不太好
家庭不睦，學歷不高
姻緣也不理想

1994年6月14日早上8點幾
女 想問姻緣同財運
唔該巴打

今年麻麻，尤其秋季
口舌是非多

廣告丶marketing ？

可以點算？

都算係
點解唔樂觀
咁事業呢？

不太好
2021可能有災

1998年7月30日 女
00:30至01:00 am
想問關於事業同姻緣🙈
想知自己啱唔啱出尼開工作室做自己野定返一世工算

西曆1995年10月20日下午一點 男
想問事業同姻緣
勞煩了！！

1995年6月13日 下午4點幾 女
想問愛情，事業同財運
麻煩了

一姐一弟，母親強勢？
事業財運ok，姻緣麻麻

想發財的命？
家中有d生意，但自己卻不喜歡做

事業唔錯，桃花太旺
會有桃花刧

1994 09 27 , 早上9點
想問姻緣同事業

似有一姐，家教頗嚴
做會計？事業不差
今年或有姻緣

有2妺1弟，父親疼你？
是陶瓷、手工藝的工作室？

時辰踏界⋯
有繼父，有一兄、異父妺？

三兄弟，16歲有d事
財運很弱？

西曆 1994年3月25日 晚上9點
想問姻緣及壽命🙏🏻🙏🏻

父母吵得很厲害？
姻緣不太好

女 1998 01 11 下午3點
想問事業同姻緣

今年似會因異性而受傷害

有2兄長，性格比較倔強？
2015有姻緣？

唔好skip我呀

男，西曆1995年4月29早上九點十五分
想問健康，事業，愛情
🙏

有＄人家，早婚人仕
大概29歲會結

男
西曆1999年3月18號下午6點出生
想問事業 健康 愛情
唔該巴打

學業ok, 唔似係外國發展
姻緣一般，會有三角關係

么子，似乎是文人
健康沒大問題
今年似有霧水桃花，正緣會比較遲

巴打miss左我

似有繼母姻𡟇差d
財運有，不過要40+歲先

近幾年搵唔少，但事業運只是一般

男
西曆1998年7月31號下午6點出生
想問事業 健康 愛情
唔該巴打

西歷 1998年10月13日 早上八點出世 男
想問事業 同愛情 唔該曬殘巴

輕輕一推 我想問埋財運 有冇機會發達

聰明，但是事業不濟
姻緣幾複雜

事業可以，再婚之命

本命唔算好差，懷疑是前世做錯事⋯
旺水，來近幾年係水年，應該可以

唔該曬巴打先
事業方面係咪可以？搵到d錢？
之前算過 好似話晚婚最好？

而家嘅男友係第二任？
應會創業。

⋯⋯姻緣唔樂觀
似會計或數子相關行業，會敗祖業

想教書？

似散拖
鍾愛食野、講野，坐唔定，點都一樣

巴打之前miss左我
想問 工作 感情 健康 謝謝
1987年3月4日 子時 男 謝謝

有一個細佬，都幾錫我嘅
係插畫，平面設計嗰啲

86/sept/11/23:00
女
問愛情自身
Thanks

係咪姐係霧水情緣

1994 4 1 凌晨3點 男
有咩特別好

我當你早子時。
感情關係勁複雜，今年更加難搞⋯
工作麻麻，眼睛或有毛病。

2016應有d事
我睇還是打多陣工，開工作室機會還是有的

男
1998年8月15日 22:53
想問下大師我既事業同愛情, thx!

喜金水，如果喜火，目前大運會好d

巴打你好 1997 6月9 1230pm
想問下事業 已知有個in衰咗一份工 等緊奇蹟出現 好驚搵唔到工

sorry講漏咗 係女

唉 咁就大獲……
成世都運差……

00:0x應該是早子時，謝謝

你指嘅係今年？
因為我仲讀緊書，出年先grad到
諗住返工儲多幾年錢先去開studio🤔
不過唔知得唔得啫🤦🏻‍♀️

巴打你都搵好多人算好多次，平常心吧

絲打是求財的，不是銀行就是投資吧
呢幾年麻麻

西曆1989年11月17日下午3點 女
想問今年事業運

有父幹，母親疼你，應有1弟。
桃花很多，爛居多。

祖業破敗都幾盡，父母不睦
事業一般，近年應破了不少財

呢個盤⋯好似見過
做演藝事業的？

唔係呀，做文職仔，有下part time手作仔玩下

omg點解咁差既
咁我可以點
btw我仲係大學生，所以無咩財可以破

男
1996年4月21日
03:06
想問大師 感情同事業 thx

我係唔係已經被遺忘了

多謝你啊殘卷巴 想問係咪即係搵工會好難 會做都係做銀行或投資？

同父母不和？
2016有轉過工？

不和都算有的。
2016年無轉過工。

母親健在？
似乎是多婚之命

姻緣唔樂觀，30歲後財運更差

咁樣2016應有爛桃花
而且2016年家中磨擦很多

1994年6月17日 下午4點15分 女
想問健康....

家母健在
係最近有感情問題 想知仲有冇得mount?

似乎是舊年開始有第三者介入，今年應該緣盡

有1姊妹，父親近年有事？
冇夫星，懷疑是she she
今年事業或有變動。

唔該殘卷大師，單野有冇得化解？

冇夫星
唔係sheshe嫁唔嫁得出
有1細佬 父親近年健康麻麻
事業 我打算係現職公司長做多幾年

咁巴打今年我的事業運如何

西曆1996年1月25日下午4點 男

想請問今年姻緣同工作

再推。。
朋友呢排心情極度低落。。
好需要高人你指點指點🙏🏻

姻緣留意2021

照睇比較大駛，容易別人眼紅你
細佬妺依賴你
母親較強勢，父親缘薄

搵到都辛苦做

唔該巴打
我冇細佬妹
但父親緣真係好薄
同埋想問下姻緣個方面
唔怪晒

之前請教過殘卷大師，最近決定離開hk讀書，想問下到日本發展有無得諗？
同埋想問下財運🙏
1995年12月30日 女
23:31

唔該你啊 咁唯有頂硬上

遅婚命，目前身旁全是朋友
桃花要2020-21

女 新曆1995 05 03 下晝5：15 想問姻緣(依家拍緊拖已經5年，結婚年紀大約係幾時) 同埋未來事業 (應唔應該轉工或者進修讀書) ，健康方面都希望睇下唔該巴打

家境清寒，獨女，精神麻麻
事業一般
舊年似有感情煩惱，今年或有新的

⋯⋯想結婚，今年明都ok
不過一切隨緣
做醫護方面？

想知現任男朋友係咪未來的老公，佢細我兩年(非初戀)
係，做緊護士

1988年11月30日
早上7時 香港
男 問事業 財運
謝謝

男
西曆 1995年12月27日 下午3點
想問姻緣 健康
唔該你

殺氣重，命硬。似警察或紀律部隊。
2017/18應有桃花，但婚期未到。
28歲後會好景d。

有幾兄弟姊妹？好似幾多。
早運不錯，大概14歲後轉差。
出身後，事業財運一般。

可以問多少少嗎？殘卷大師

Push

日本可以
絲打是見財化水的命，只能以異路功名發展。

學業成績一般
你不是靠文憑的，靠口才頭腦的
桃花旺，29歲後會有＄

睇落早運相當差，要30嵗後才會好

唔該大師

推 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

1990 11月2日15:45 香港 男
想問事業 同 姻緣 ，感謝殘卷兄

唔該大師。想問清楚少少
見財化水嘅意思係永遠處於無錢狀態？
異路功名指不太適合做文職？

樣子似母親，父親緣薄
桃花幾旺，重婚之命

Push🙏🏻

小生意，如飲食的，可以

本身就已經桃花重，今年隨時七國咁亂

可以試試，但不要太大期望
姻緣會有的

出生時辰係西歷

巴打想問下 係咪我本身唔岩去外國發展?例如做野都比較難? 唔該哂

1998年9月28日 男 凌晨3：55
想問下姻緣 今年會唔會出pool？
另外想問下健康
thx

呢個命盤.......火炎土燥, 父星像困於壓力煲內, 等待爆煲.
逢火土旺的年份(如2018), 就會爆發.
我睇2021會出狀況.

...........今年就會有變

唔樂觀.
2021或有姻緣

#絕望

巴打巴打，請問你係唔係睇梗紫微斗數，如果係我只想問你一個問題，擎羊星化陷 落入財帛宮可以點化解？ 唔想成日失財可以點做？知道天命的人可以做點事刻意化解？

想問絲打你是否傾向喜歡演藝界，美術，藝術等既職業生涯？

照睇2016-2018，係十分差
似乎是與父親有關的家庭問題

坦白講，唔樂觀
呼吸系統毛病嗎？

絲打你份人都幾淫下
你應該幾好交際應酬，可能愛夜生活，吃喝玩樂
好異性而且較外向活潑果種，花心，容易感情不穩定，朝三暮四，同埋你自己對另一半要求高。

睇你做d做事明快，果斷，不拘細節似係拍過唔少次拖果種喎，但同時你做事又鍾意拖下拖下，性情有點緩慢。

感情呢d天注定，唔洗多又唔係要快既，即使一生只愛過一次，但一生一世總好過經驗豐富愛過10幾次但處處失敗告終，別人拍拖係拖人既事，每個人既命都唔同，唔好因爲咁就妒忌人啊，小心因爲眼紅別人既幸福而失去左本來屬於自己既幸福。

你今年點都有拖拍啦下話，而且對方都係外表唔錯，讀浪漫有d才話...

無錯 我對另一半的確要求高 唔該你呀巴打

運行得幾差，28歲後再睇睇

巴打之前skip左我。。
女性，1994/03/25，9PM
想問姻緣
Thanks

父母都算恩愛，做會計？
似重婚命。

面上有痣，好勇鬥狠？
屋企有債，舊年有事。

女 97年農歷正月十二 夜晚8點3x分
想問姻緣
唔該巴打

學業不濟，早出社會做事
父母離異，沒財運

輕輕一推，唔該大師

本身都有d鼻敏感
咁請問我感情方面點？
有冇可能同到鍾意既人一齊？？

女 西曆1997年11月26日 下午6:30左右
想問幾時先有拖拍 同埋咩行業適合我
唔該晒🙏🏼

女 西曆1993年7月19日 下午3:30左右
想問幾時真命天子會出現？
同ex有無機會復合？

其實，命不太差。
父母都算恩愛，樣子似父親，性格平和，即係坊間流傳的佛系⋯
十三歲開始行了20年背運，捱過就好了。

1998年7月4日 朝早7點左右 女
想問下 姻緣
唔該巴打

輕輕一推
大師唔好miss咗我

1994年6月17日 下午4. 女
想問事業，黎緊5月轉新工（工作性質都會轉），想睇下自己應唔應付到
感激巴打

今年你夏季冬季比較好
5月响夏季，似乎有貴人扶持

⋯出身貧苦，姻緣較差
請小心擇偶，切記切記

想問下貧苦有冇機會可以扭轉？
同埋有冇可能同到鍾意嘅人一齊？
麻煩巴打

遅婚命，姻緣要2022後

我估我都係 不過係唔係代表呢幾年會冇任何拖拍？

西曆1991年5月5日 晚上8點 男
想問財運、事業，一生有咩要特別注意？
唔該晒

女 新曆1998年8月30 想問姻緣

Thx巴打

下午出世

唔好意思 係上午十點幾出世

1996年8月29、夜晚7:45出生、男命
想問姻緣

先感謝殘卷巴

1994年11月17日 上午9時3x分 女
想問事業姻緣
唔該巴打

你指我做會計定另一半？
重婚

1991年4月18日16時20分
男 香港出世
唔該巴打

1983年9月8日 21:00 男。想問感情

唔該殘巴

再推
麻煩大師解答下

獨子獨身獨守空

1989年11月4日 9-11am
男
想問事業 搵緊工 有點迷惑 岩邊個行業呢？
同埋姻緣 謝謝 ！

結三次婚都唔出奇，桃花旺
成日周圍飛，今年特別多出差？

學識唔錯，可能是教師
姻緣差d

本命唔差，運氣奇差
有姻緣但婚姻不美滿

會唔會成世都A0？

今年又唔係 係鐘意旅行

1995年6月21日 3:20am 男
想問事業同愛情
唔該曬 巴打

要遅婚合婚吧？
即係八字夾，最好是屬龍或猴
床頭要擺嘢丶又要擇日等等

唔好漏咗我

三兄弟，你排中間？
成日要同兄弟朋友爭
應該拍過拖，但係真命天女未遇到

真心擔心婚姻收皮

殘巴如果俾錢詳細批一次你o唔ok

No la, 你搵出面師父啦。

其實點先叫合理收費 請指教

唔知，聽說李x責收6500一小時任問
街頭果d，應該冇咁貴
鐡板丶皇極果d，幾千至幾萬到見過

殘巴就好似隱世高人一樣

巴打別想太多了，隨遇而安吧

1998年6月23日 08:16am 女
想問下姻緣
Thanks

推一推 麻煩你喇巴打

家境不錯，但是同父親關係差

西歷：1999年12月24日 上午8點 男
愛情 財運
唔該巴打

2000年5月31日 01:30 西歷
男
想問感情
感謝🙏

男 1991年6月18日 午時
屬羊
想問自身運程/工作運/財運/姻緣

最近工作上因為自己犯錯 需要轉工
又剛好打算結婚置業 好擔心失業影響全部計劃
情緒低落到一個極點 就連身體都好似突然變得好差
覺得自己最近黑到谷底

舊年開始已有感情問題，今年爆發

父母不睦，財不入袋，二婚之命

比較懶散，父親親戚寄住家中？
感情事23歲後先諗

無親戚寄住

屋企大把，今年買

點解好似咁悲慘
暫時中左兩個

舊年因故惹同事不快，招人妒忌搞破壞
原本一切如有神助，有人照咁，今年一切反轉，壓力大爭

命局爭鬥太多⋯⋯似有一兩兄弟自少爭吵
其實巴打適合遅婚，最好30之後，不過一切隨緣。

應該仲會轉工

1993年6月2日 0813am
男
想問事業，姻緣，財運
麻煩了

意思係轉行定係轉環境？
麻煩哂巴打

第一段句句都中晒
本身真係順風順水 輕鬆冇壓力
但而家俾佢搞到份工都冇埋...... 想知道快唔快搵到下份工 而家好徬徨
其實都係打算過兩年先結 不過而家做緊準備 今年28

女
1997年6月14
西曆
凌晨兩點

好中呢半年比感情問題纏繞得好緊要 最後分手收場
可否再問幾時會遇到真命天子

獨子，父母恩愛
桃花事業不太樂觀
揾食方法不似正途
44歲大凶

再推 希望巴打睇到

早運不錯，31歲後運情轉差

係咪miss咗me

桃花旺，經常暗地裡左右逢源
事業運一般

1995年7月1日上午十一點 男
問事業 thx

西曆
唔該哂

才剛結婚，沒哪麼快
有沒有呼吸系統毛病，本人咩都想要學？

本身是否遇過很傷病意外？

意外指身體損傷?

咁應該冇啦

咁樣⋯
是否自小就一切順從長輩意思
家中長輩有孖生的？

係咪有咩大問題???

與生母緣薄，不喜讀書，不喜死記。
不能學以致用，生病不愛吃藥。

有否自小細相識的異性，靑梅竹馬哪種？

前半生與後半生有d分别
似乎是食老本的命格

OIC, 本人應該幾好酒
平生壓力大，家庭壓力丶學業壓力、工作壓力
騙財的人似乎是舊年認識

個子不太高，但殺氣很重，似做飲食

想問多句殘卷巴打
今年有冇機會換到樓? 層樓屋企人名 打算同女朋友幫手一齊樓換樓 之後一齊住 改善生活環境
搞掂晒就搞一兩年內結婚
同埋黎緊會唔會有大運到?

似乎是先天心血管毛病
本人是獨女？

壓力大呢個..算嘅 但未至於應付唔到

咁大獲！ 有冇話差到幾時呀？ 情況會唔會好衰

男
1998年9月22日
下午3點出世
想問姻緣

thx

前半生與後半生有d分别?
你係指性格定係..?

是獨女 係周國腎病☹️

問咗老母 對唔住原來搞錯 係晚上八時出生

係咪miss左me

西曆1995年01月18日 男
想問 健康，事業

咁就make sense
呢個時完全沒有水，有腎功能問題也合理
未來20年大運有水，想來病情會受控的

感謝 都係努力享受每一天

1997年11月10 上午10點
想問同前度關係會點
姻緣又會點

學業ok，姻緣不太好

各自精彩
還可以

幾旺，應該是大班人銷售跑數的
成績不錯

絕對唔會有機會再一齊？

1997/11/09, 23:45pm, 女
幾時發達？一生有無財運？幾時運到真命天子？
學業&事業運如何？適合做咩職業？
請指教

財運都算有
姻緣差d

差既意思係...? 唔會結婚？
我適合做邊行?

財運點樣有法？

唔該巴打

女
西歷1999年3月14日下午10時
想問幾時有拖拍

女
1997/7/20 0800 香港出世
想問學/事業，姻緣，財運
想知自己適唔適合去外國讀書做嘢

女 1998年1月23 大概22:55
想問事業同姻緣
仲讀緊書，唔知自己啱邊行
麻煩晒巴打

1996 年 4 月 4 日 女
13:30
麻煩大師幫我睇睇學業如何，可唔可以靠依家讀緊既野作為終生事業？
呢生人搵唔搵到錢呢？
呢生人有冇機會結婚？
唔該晒大師

阿媽不在身旁
桃花很多
事業也不錯

Miss左我

今年或有變動，春夏兩季破財

麻煩你喇巴打，好擔心

性別：男
1998年8月17日大約19時
地點：MACAU
職業：大學生
問題：1.學業，讀緊教育，呢行適唔適合我
2.姻緣 ，幾時有拖拍

唔該巴打

⋯有一妺，母親身體比較差？

似乎有一姐一弟，親父親多一點
要靠自己打拼，福缘比較薄

男友屬鼠或牛？

無妹妹喎我，阿媽身體尚算健康

冇，我可能畀錯時間thanks for reply

屬牛

咁應該沒問題

咁財運和事業運如何🙏🏻謝謝

財運一般，2021或有意外之財
事業運ok

性別：男
1988年5月27日中午12點45分
地點：香港

問題：1.財運
2.事業

謝謝

男
西曆1995年10月18，下午12點
想問姻緣
唔該殘巴

巴打都幾好追求＄同異性
讀數字相關學系，做會計？

好中，的確依家係讀緊商業管理相關既科目
想知道更多
唔該殘巴

想問從事社工方面既合唔合適我 而家好冇方向 謝謝巴打

女
西曆1993年12月23日 20:45
想問事業同學業
Thanks

有點懶散，還可以吧

平常心面對

讀金融finance ？
夠食夠穿

智障
自已考成點自已唔知架咩
on9都想入大學

生父不在身旁，事業還可以

依家啲00後真係好笑

你啫
唔好拉埋其他人落水

唔係啊，我讀緊近似社工、政策既學系
夠食夠穿既意思係 ...?
其實想知道將來，有冇可能從事政策研究、政治，或學術研究呢？因為我比較鍾意對住啲，同社會制度相關既問題。
但成績方面未知道有冇突破、仲可唔可以再上
姻緣方面，呢生會唔會有機會結婚呢？
唔該晒殘卷兄

我叫你做政府，你都會去闖
姻緣順其自然

等下，係會遅婚

已婚？
財運一般，事業有成

未婚，財運一般，事業未有成

父親比較強勢，母親非元配？
成日俾人話膽小怕事？

母親應該係原配
膽小怕事——— 我自己覺得係

其實天生富貴命，可惜24歲後運情不濟

??但屋企細個果時都幾窮，無印象有錢過，應該講夠生活，唔會借錢渡日。

依家個個出黎做野先有改善。

大師,我1994-05-14 零晨2點左右出世 想睇下未來黎一年既事業會點,以家人工已經落後同期朋友好多

父母離異，有一弟？
前男友相信緣盡

父母和睦，兩妹😅
係咪可以當唔中盤😅😅

同二妹較close，最小的妹妹常常對長輩不敬，如嫲嫲？

今年工作上必有變動，而且會破財

姐係仲要差落去?
工作上會唔會係變好

女
西曆1998年6月27日 上午10點
想問姻緣同人緣
幾時會有下一段姻緣？
唔該殘卷巴🙏

大師

男？

男啊

有家姐大佬，自己是么子？
出國留學過，醫生藥劑的？
有桃花但未婚，多貴人扶持

人緣同桃花都旺，下年

女
西曆1997年12月29日 上午11點55分
想問事業運
會唔會搵到適合既工作？定進修轉行比較好？
thanks巴打

獨子
出國只要旅行
而家同女朋友同居
貴人點為之多？
每個月月入唔過20K 😭😭😭

大師會唔會講多兩句😛😛

1989/01/09 22:00 男
大師，我想問1. 婚後生活如何，買唔買到樓？2.自身運氣，事業發展

女友2013識
14年轉過工？

2013同前任分手
2016識而家女朋友
14年剛畢業轉過好多工
15年正式叫有長工返

1996年1月15日 下午1點04分 女
想問姻緣同埋學業
唔該晒

1997年3月24日 下午茶時間出世 女
想問姻緣同埋有無機會係外地發展
唔該大師

似三姊兄弟，你是么子
兄弟姊妹間有d不和
今年紅鸞星動，婚期合理，妻子有助力
自身運情一般

學業成績不錯
姻緣較差，最好男性是屬豬或大一年屬犬的

父母離異，跟母親？

無離異但唔係一齊住
咁今年有冇機會有姻緣？
大師，可唔可以再講多少少？
唔該晒

2000/10月/12日
男
想問事業運 同愛情
會唔會搵到人生志願既工作〔機師)？
同女友可不可走下去?
多謝巴打

1998年9月2日
下午11:20分左右
香港出世
女
大學讀緊文科
想問
1）事業
2）姻緣
唔該巴打
讀文科有啲擔心搵工唔理想

自己相當強勢，20歲後屋企不和睦
應有一弟，工作會差一點

其實想問下八字屋企不和 係咪真係冇得救
我八字都有咁情況 事實真係不和
不過好彩殘巴你話我第時妻財子祿都好咋

冇時辰

很差
母親身體不好？

19;00 sor

除咗keep住食高血壓藥外都冇問題

女 西曆1992年1月24日 下午5點
想問事業同姻緣
唔該巴打

唔好無視我呀

多謝大師

我係長子，好似話有第三個但唔知落左定點，有一妹，關係近年有不和。

今年會結婚簽紙，不過仲煩緊住屋問題

運氣一般都岩既，只係中過下公司年飯好少少既獎，六合彩最多中過4個字。

最後，想大師睇下事業發展如何

置業我看要39歲行，事業是先苦後甜

獨女，沒什麼父幹祖業
外表不差，喜歡文化、演藝事業
2016、2019似乎有感情問題

下午茶時間即係？

15:15 sor for 1999

睇黎黎緊呢9年要努力、辛苦d做野了

Thx 不過我仲有個家姐
想問埋呢幾年運氣係點

西曆1995年3月27號上午11點
問姻緣同事業
細個批過命話遲婚會比較好
到底係唔係真
Thanks 巴打

西暦19881013 2130女
想問姻緣事業

感謝

有兩兄長，自己比較多病？

獨女呀
都唔算呀

女 1997年11月25 朝早9:25出世
一直唔敢去算命，成日覺得自己條命會好差
想問流年，同埋事業財運
辛苦曬大師

早運不錯，23歲開始什麼事都多謀少成
事業停滯不前，桃花也沒有

不太差，早運不錯
似有一姐，外表丶口才也好
命中會有一意外或大病

女 1998年8月25 朝早08:05
問事業 學業(讀住書freelance)
唔該大師！

打錯 時間係0AM-1AM 先岩

咁驚有冇話呢場意外/大病幾時到有發生，我又過唔過到呢一關
麻煩曬大師

同埋想問下我適合打工，定係創業，因為一直覺得自己打親工都唔係特別順利

獨女，早運很差，家境貧困的様子
2018流年應該是奇差

獨女，大駛，爛桃花多
姻緣事業運比較差

咁慘

打後玩完？

巴打 我呢我呢

推唔該晒巴打

桃花很弱
早運較差，2020先會好轉，不過事業運麻麻

唔該曬你

個post又差唔多爆seed, 邊位巴絲方便幫忙開個新post, 我自己唔鍾意開post.

男 1988年9月9日 上午9點
請問婚姻。幾時左右結。會有多少個子女。
父母身體命運如何
謝巴打

我唔係獨女wor

非獨女

女1999年5月22日下午5時
想問事業同愛情
多謝巴打

有父幹，似有一妺，屋企有生意
明年結，一子

今年桃花很旺，必有異性出現
有機未婚懷孕而結婚

thank you

1999年9月30日 上午11時30分 女
想問下我比較適合咩職業同埋問姻緣
Thx巴打

打錯表情

父母離異，人際關係極為複雜
爛桃花極多，姻緣差
搵男人＄

父母嗰part講中左
利申而家仲係A0 哩幾年有冇機會拍拖？
同埋我對自己將來做咩職業好迷惘 可唔可以指點下我適合咩行業🙏🏻唔該巴打

唔該哂 樓主好準
因為職業關係 身邊好多男仔 但因為我有童年陰影 所以唔識同佢哋相處 我連佢哋叫咩名都唔知 亦冇同佢哋講嘢 未婚懷孕冇乜可能
可唔可以再講吓事業

出年有姻緣

教書？

冇諗過係教書 btw thx巴打

巴打我想再問多少少 今次考左政府工
我入到嘅機會大唔大??

1997年9月17下午7 :50 女
想問愛情同啱做咩工
唔該巴打

今年大機會

承你貴言

家境不差，小康中上
父母恩愛，獨女？
考慮金融丶finance ？

推thx

高學歷，知識型經濟的工作

有學歷，有頭腦
是否工程師？
姻緣麻麻

95 7:01pm 女
想問愛情/姻緣 感謝殘巴

日子是？

92/12/31 22:35 女
想問姻緣 唔該巴打

女強人，聰明美麗但姻緣很差

西歴1989年 8月 28日 上午六時左右(卯時) 男性
問
1.姻緣
2.事業